原來男男肛交要21歲先合法！？

仲要唔俾3P！？

Jesus！！！！

16就得 改咗例好耐

well, 我唔屌你屎忽咪得囉

唔係呱，無人通知我嘅！？
Jesus！！！

如果18歲做 1，21歲嗰個做0
咁樣計唔計犯法

定係條例指1同0仔都要夠21歲

你過21歲未

去澳門14歲就得